其實矮撚點先可以着衫好睇啲

有時連s size衫都着到oversize咁
好柒

侏儒就侏儒啦
扮矮

練大隻少少

買童裝啦 屌你

買大碼，然後當連身裙着

都有166㗎。。。
我都知自己似侏儒

練大隻啦巴打 肩頭橫仲型

呢排好忙
遲啲得閒一定練

唔係靚仔就算你著到幾靚都冇人留意

買女裝

生高啲

166著s size點會變oversize咁

放棄